%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Autor Original:
% Ricardo M. Sanchez Loayza     ricardo.msl.1986@gmail.com
% Algunos Derechos Reservados.
%
% La redistribucion y uso de estos archivos, con o sin modificacion alguna,
% esta permitida bajo los terminos de la Licencia Publica General Menor GNU
% ("LGPL") version 2.1. Una copia de esta licencia se debe incluir en cada
% redistribucion (COPYRIGHT.txt)
%
% Agradecimientos:
% - Paul A. Rodriguez Valderrama        prodrig@pucp.edu.pe
%   Generalizacion del Codigo y porte a LyX.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\makeatletter

%%% Caratula

\def\maketitle{
  % 
  \thispagestyle{empty}
  %%%% Cabecera
  \vskip1cm
  \begin{center}
  \textbf{
    \large{PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATÓLICA DEL PERÚ}\\
    \bigskip 
    \large{FACULTAD DE CIENCIAS E INGENIERÍA}
	}

	\end{center}

	%%%% Logo de la PUCP
	\vskip1.5cm
	\begin{center}
	% \includegraphics[height=6cm]{./caratula/LogoPUCP.eps}
	\includegraphics[height=6cm]{./images/LogoPUCP}
	\end{center}

	%%%% Titulo de la Tesis:
	\vskip0.5cm
	\begin{center}
	\textbf{
	\large{ \MakeTextUppercase{ \@title } } 
	%  \large{Titulo} 
	}
	\end{center}

  %%%% descripcion?
  \vskip0.1cm
  \begin{center}
  Tesis para optar el Título de \textbf{Ingeniero Electrónico}, que presenta el bachiller:
  \end{center}

  %%%% Datos del Tesista:
  \vskip1cm
  \begin{center}
  \large{
  \textbf{\@author}
  }
  \end{center}

  %%%% Datos del Asesor:
  \vskip2.5cm
  \begin{center}
  \textbf{Asesor: \@asesor }
  \end{center}

  %\vskip2.5cm
  %\begin{center}
  %\textbf{CO-ASESOR: \@coasesor }
  %\end{center}

  %%%% Fecha:
  \vskip2cm
  \begin{center}
  \@location, \@date
  \end{center}

  \cleardoublepage

}


%%% Definiciones

\def\date#1{\def\@date{#1}}
\def\author#1{\def\@author{#1}}
\def\title#1{\def\@title{#1}}
\def\location#1{\def\@location{#1}}
\def\asesor#1{\def\@asesor{#1}}
%\def\coasesor#1{\def\@coasesor{#1}}


%%% Valores por defecto
\date{\today}
\author{}
\title{}
\asesor{}
%\coasesor{}
\location{Lima}
\makeatother

